［綠線］港鐵我聽日七點半玩撚到你傻呀屌你老母

各位手足打算邊個站做野 都係調景嶺？

各有各做，每個站有拉一隻掣，有用過一個站拉十粒掣

九龍塘 斷東鐵

做柒港鐵 屌你老母幫黑社會

金鐘please

你係要令人返唔到工

求下你，金鐘

推

太子旺角

每條線都要